陳同佳去台灣自首先, 定支那舞統台灣先?

陳同佳
支那軍

陳同佳去台灣自首先, 定美帝舞統支那先?

陳同佳去台灣自首先

定香港基本法取消先

陳同佳：我怕打杖等武統後再去

武統完咗再去就唔洗坐